{
    "question": "Buatlah kurva permintaan berdasarkan table di bawah ini    Harea per kilogram\r\nRp 15.000\r\n2\r\nRp 13.000\r\n3\r\nD.DDD\r\nSE\r\n5\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1</p><p>81000 :v.    vvvvvvvshhwhehe</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "opini-publik-tentang-kebijakan-pemerintah-menggunakan-dana-haji-d-120",
            "question": "opini publik tentang kebijakan pemerintah menggunakan dana haji dan pembatalan pemberangkatan jamaah haji indonesia 2021\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>terjemahkan Tujuan Organisasi Budi Utomo adalah Kemajuan Jawa dan Madura Sampai akhirnya tujuan organisasi Budi Utomo diperluas dengan jangkauan yang kelak memungkinkan berdirinya organisasi Budi Utomo. ... Tak lama, tujuan organisasi Budi Utomo berubah menjadi memperoleh kemajuan yang harmonis bagi nusa </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>88888</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "materi-tentang-peraturan-disekolah-643",
            "question": "Materi tentang peraturan disekolah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>Peraturan dan tata tertib sekolah adalah semua ketentuan atau peraturan dan program yang dibuat oleh sekolah yang mengimplementasikannya harus mengandung nilai-nilai budi pekerti dan tidak boleh bertentangan dengan nlai-nilai budi pekerti, sehingga membuat suasana sekolah yang kondusif.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban: </strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>Peraturan Sekolah: Merupakan ketentuan atau tata tertib yang dibuat oleh pihak sekolah dan harus ditaati oleh semua warga sekolah. Berikut aturan yang ada di sekolah:</strong></p><ul><li><strong> Siswa tidak boleh terlambat.</strong></li></ul><p><strong></strong></p><ul><li><strong> Siswa wajib memakai seragam dengan rapi dan atribut lengkap.</strong></li></ul><p><strong></strong></p><ul><li><strong> Siswa laki-laki tidak boleh memanjangkan rambutnya.</strong></li></ul><p><strong></strong></p><ul><li><strong> Siswa perempuan tidak boleh memakai perhiasan yang mencolok.</strong></li></ul><p><strong></strong></p><ul><li><strong> Semua siswa harus menghormati Guru.</strong></li></ul><p><strong></strong></p><ul><li><strong> Siswa wajib membuat surat izin jika tidak masuk sekolah.</strong></li></ul><p><strong></strong></p><ul><li><strong> Siswa harus siswa wajib menjaga ketertiban dan ketenangan kelas.</strong></li></ul><p><strong></strong></p><ul><li><strong> Siswa harus masuk 15 menit seblum bel masuk kelas.</strong></li></ul><p><strong></strong></p><ul><li><strong> Siswa tidak boleh membuat kegaduhan di dalam kelas maupun di lingkungan sekolah.</strong></li></ul><p></p><p><strong>Penjelasan: </strong></p><p><strong></strong></p><ul><li><strong>Peraturan merupakan sebuah ketentuan yang dibuat untuk membatasi tingkah laku atau mengikat seseorang atau masyarakat. Aturan membuat sesuatu yang boleh dilakukan serta tidak boleh dilakukan.</strong></li></ul><p><strong></strong></p><p><strong>Kelas: \u00a07 SMP</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>Mapel: \u00a0Ppkn</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>Kategori: -</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>Kata kunci: Peraturan di sekolah.</strong></p><p><strong></strong></p><p><strong></strong></p><p><strong>SEMOGA MEMBANTU DAN JADIKAN JAWABAN TERBAIK</strong></p><p><strong>SELAMAT BELAJAR</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "industri-kreatif-apa-yg-bisa-di-kembangkan-di-wilayah-tempat-ting-929",
            "question": "industri kreatif apa yg bisa di kembangkan di wilayah tempat tinggal kalian masing masing berikan pendapat mu!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>di daerah saya ada industri rumahan yaitu mengolah sampah yang bisa dijadikan nilai ekonomi yang tinggi , industri rumahan tersebut sangat hrus berkembang karena dengan mengolah bahan bekas , sampah akan sedikit demi sedikit akan tdak banyak . dan tidak ada pencemaran lingkungan Krena sampah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1yang-tidak-termasuk-manfaat-sungai-adalah-a-sarana-transp-731",
            "question": "1.Yang tidak termasuk manfaat sungai adalah ....    a. sarana transportasi air\r\nc. sumber irigasi bagi petani\r\nb. sumber utama kehidupan\r\nd. sumber pembangkit listrik\r\n\r\n2.Perhatikan gambar di samping!\r\nBerdasarkan gambar di samping urutan proses daur\r\nair yang benar ditunjukkan huruf ....\r\na. B-E-A-D-C\r\nb. C-D-A-E-B\r\nc. E-C-B-A-D\r\nd. E-A-B-C-D\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena sumber kehidupan utama lebih baik</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-saja-tiga-tujuan-voc-dalam-membentuk-sistem-perdagangan-di-in-432",
            "question": "Apa saja tiga tujuan VOC dalam membentuk sistem perdagangan di Indonesia\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p> </p><p>Ada 3 tujuan dibentuknya VOC (Vereenigde Oost Indiche Compagnie) oleh pihak Belanda, yaitu :</p><p></p><ol><li>Menghindari persaingan yang tidak sehat antar sesama kelompok/kongsi pedagang Belanda.</li><li>Memperkuat kedudukan para pedagang Belanda dalam menghadapi persaingan dengan para pedagang lain.</li><li>Sebagai kekuatan revolusi (dalam perang 80 tahun), sehingga VOC memiliki tentara.   </li></ol><p> </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "usaha-ekonomi-yang-dikelola-sendiri-atau-perorangan-contohnya-404",
            "question": "Usaha ekonomi yang dikelola sendiri atau perorangan contohnya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>usaha pertanian, usaha perdagangan, usaha jasa, dan usaha kecil</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Jawaban: usaha pertanian, usaha perdagangan, usaha jasa</p><p></p><p>Penjelasan: maaf kalau salah</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "i-berikan-tanda-silang-x-pada-jawaban-yang-benar-1-keragaman-464",
            "question": "I. Berikan tanda silang (x) pada jawaban yang benar!    1. Keragaman suku bangsa di Indonesia di sebabkan oleh faktor...\r\na. Keadan transportasi\r\nb. Sikap masyarakat terhadap perubahan\r\nc. Kondisi negara kepulauan\r\nd. Perbedaan kondisi alam\r\n2. Dampak dari Perbedaan kondisi alam di Indonesia adalah...\r\na. Keragaman Agama\r\nc. Keragaman mata pencaharian\r\nb. Keragaman sosial\r\nd. Keragaman bahasa\r\n3. Suku Gumau berasal dari Provinsi...\r\na. Sumatera selatan\r\nb. Sumatera barat\r\nc. Sumatera Utara\r\nd. Lampung\r\n4. Suku bangsa yang terdapat di provinsi Bengkulu yaitu...\r\na. Abung\r\nc. Lebang\r\nb. Rawas\r\nd. Talang mamak\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1) d. Perbedaan kondisi alam</p><p>2) c. Keragaman mata pencaharian</p><p>3) a. Sumatera Selatan</p><p>4) c. Lebang</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>Semoga membantu</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pasar-nyata-atau-pasar-yangunsur-unsur-pasarnyasepertipenjual-138",
            "question": "Pasar nyata atau pasar yang.unsur unsur pasarnya,seperti.penjual,pembeli dan barang yang diperjualbelikan disebut......    a.pasar sempurna \r\nb.pasar kontrit\r\nc.pasar tidak.sempurna \r\nd.pasar asbrak\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. pasar kontrit</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Pasar Konkrit ialah pasar nyata atau pasar yang unsure-unsur pasarnya, seperti penjual, pembeli dan barang yang diperjualbelikan ada disitu.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dibawah-ini-merupakan-latar-belakang-munculnya-perjanjian-saragos-501",
            "question": "Dibawah ini merupakan latar belakang munculnya Perjanjian Saragosa...    a. Konflik antar protugis berpihak kepada Ternate dan Spanyol berpihak kepada Tidore di Maluku.\r\nb. Konflik Inggris dan Spanyol merebutkan Maluku.\r\nc. konflik Belanda-Inggris merebutkan pulau Jawa di menangkan oleh Belanda\r\nd. Konflik Portugis dengan Spanyol dikarenakan simting pemungutan pajak yang tinggi\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>b. Konflik Inggris dan Spanyol merebutkan Maluku.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>latar belakang perjanjian saragosa karena konflik Portugis dan Spanyol dikarenakan pemungutan pajak yang tinggi</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>latar belakang perjanjian saragosa terjadi karena Portugis dan Spanyol perebut ingin memonopoli perdagangan rempah-rempah di Maluku</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-janis-janis-iklan-elektronik-312",
            "question": "Sebutkan janis janis iklan elektronik",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Iklan Radio. Jenis iklan elektronik yang pertama adalah iklan radio, yang bisa kita dengarkan melalui media elektronik berupa radio. Radio adalah meda yang mengandalkan suara untuk menarik para pendengarnya. ...</p><p>Iklan Televisi. Iklan elektronik yang kedua adalah iklan televisi. ...</p><p>Iklan Internet.</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}